今晚去左小米新鋪，好多人

我見d人買尿袋充電綫多
我自己買左隻Amazfit玩下

龜頭

有冇iPod 之類嘅物體

好多大陸員工

冇啊ching
好多電器，水煲，電飯煲，空氣濾清器

我feel到有d係

真係抄足蘋果！

都唔知有乜好睇

有冇mi tv

佢d IOT野真係好用
我已經較到入屋開門就開廳燈 煲定水
出門唔記得熄電制又就咁上網熄

支那豬集中營

有無介紹

佢好多IOT香港無賣
要淘寶先得
一開始就緊係由鏡頭開始
D人講乜俾人hack 自己睇到開定閂
閂左後鏡頭自動轉向牆邊

你可以較security mode
detect到郁動就即刻screencap send去v7

有個好細粒device係detect開/閂門
可以較到逢開門就trigger屋內其他裝置預設指示

仲有菲利普燈
客廳個d吊燈通常light bulbs 得開同閂
但轉左小米/Philips可以隨意逐個燈泡開關
而且冷暖光任揀 光暗任調

其實係好多野玩
佢devices係可以連接做一連串你自己預設指拎
互相trigger唔同actions

當係玩具咁玩都好抵屌

led 燈

咁落後既藉口 用唔厭咩

要掌握一個人生活細節/圈子
而又有bio footprint 用黎監控/預測行為
只需要電話metadata就夠晒
其他都係多餘

冇個個樣係正常既
全部廢中同廢老

用無問題 改善生活質素咁解都係
但係了解過小米依個牌子後，我自己就算比人笑都會因為骨氣問題而唔撚會用小米野
又唔係無其他牌子簡

對個空氣淨化器有興趣

小米落足本做d marketing 呀，
唔係咁都可以呃到人推高個價呀話

好似幾正
佢個風扇係平轉
吸氣係四方八面

無可否認小米個空氣淨化器抄得幾好

之前諗住買空氣清新機周圍上網睇評論 有網測試過個淨化器淨化功能廢架wo

雙11 香港小米 買咗 包SF 送去自取點. 好用. 配合 小米 AI 音箱 , 語音控制.

最撚正係買lighting 線，有Mfi 認証，79 好抵屌

佢算係少爆炸新聞

玩過兩下，Mix2s真係買唔落手，我個人唔太好miui

佢啲耳機好唔掂，買過兩次都係唔夠一年壞一邊

爆左你唔知姐

充你老母臭閪電

高性價比

咪撚戇鳩啦，只係得個平字，平唔等於高性價比
用料差、軟件又寫得唔夠人好

如果佢叫高性價比，咁上淘寶大把啦

電話 whatsapp fb ig 新聞無咩分別 都用到2年
咁都唔係高性價比？

除左監控之外我都認同係同性價比
845賣4000蚊真係抵

你講剩係用呢三樣嘢已經唔掂，個mon質素差，上下滑動啲字有拖影變色，真係會睇壞眼

有啲打手通常會設呢啲條件，務求講到冇對手，可惜就係咁普通嘅嘢都唔掂

剩係買粒cpu應該係嘅，但整體講性價比就算把啦，其他嘢對比下就知慳咗喺邊

香港個網關唔可以set大陸地區，但我好多大陸既野要連住

旺角創興廣場

有展示，唔賣